騰訊斥707萬元回購 4年來首次

繼長和系後，騰訊（00700）亦加入回購行列。騰訊公布，今日以310.8至311.6元，回購2.27萬股，涉資約707.21萬元。

騰訊對上一次回購，要追溯至2014年4月，當時環球科網股大瀉，騰訊遂斥資約7000萬元進行回購。

騰訊今年高位回落33.5%（未計除淨因素）；昨升0.7%，收316.8元。

QQ號準備發射

700萬

上500了

求其買間兩房一廳都多過佢

血肉長城都勁過佢

班訊徒等供股啦

幾個老散都多過佢

七百萬真係多撚到閪咁

嘩真係多撚謝 回購得果雞碎仲要出公告不如直接同人講你投降啦

2萬股
呢到出個post d人都唔只買2萬股啦

仆街, 一出呢個NEWS一定爆插 當投資者弱智

700萬股就話姐

700萬股咁低手就知咩事

當你班小股東賤過閪

連登仔散子都多過佢啦

打錯 700 萬 不是700 萬股

700萬股好多咩, 一日成交佔20%到

好奇怪...咁少錢一係就回購啦
唔明回購黎做乜

大陸D訊號嚟，之後應會慢慢大手買入，短期見左底

咁幽默

匯豐至少都20 億美金

港島買間劏房豪宅都唔止呢個價啦, 唔好咁柒好冇

屌

700萬手就話啫

一千萬都無呀 馬化騰咁孤寒

樓下個看更都有300萬騰訊啦

700萬就唔好講出黎啦

最近回購紀錄(按月統計)
日期 數量 (股) 最高價 最低價
2014/04 153,000 503.500 499.000
2013/04 4,585,700 251.400 238.400
2013/03 2,057,300 258.800 239.600
2012/05 26,000 205.000 204.400
2012/01 128,400 153.000 151.900
2011/12 104,300 144.900 142.600
2011/11 151,300 145.000 140.850
2011/10 1,421,800 160.000 140.100
2011/09 1,879,100 170.000 152.000
2011/08 3,417,900 185.000 165.800
2011/04 211,300 190.000 189.600
2011/03 400,000 189.700 187.500

日期 數量 (股) 最高價 最低價
2014/04/07 153,000 503.500 499.000
2013/04/12 620,400 250.600 249.500
2013/04/11 460,300 251.400 249.400
2013/04/10 625,000 250.000 248.000
2013/04/09 630,000 248.200 245.300
2013/04/08 640,000 242.700 239.400
2013/04/05 650,000 241.000 238.400
2013/04/03 640,000 245.700 241.800
2013/04/02 320,000 245.900 241.400
2013/03/28 300,000 254.000 246.800
2013/03/27 150,200 253.800 250.000
2013/03/26 315,000 250.000 243.400
2013/03/25 480,000 244.400 239.600
2013/03/22 471,100 251.000 245.500
2013/03/21 341,000 258.800 250.400
2012/05/23 26,000 205.000 204.400
2012/01/09 128,400 153.000 151.900
2011/12/13 104,300 144.900 142.600
2011/11/29 151,300 145.000 140.850
2011/10/06 171,800 160.000 154.600

佢回購往績一般

你有冇睇睇上個月領展點樣回購... 700萬錢攞出黎講...

其實係上市條例,根據《公司股份回購守則》發出的公告

係一定要出

無知真可怕

重新update 之前走哂位

鬼唔知咩, 回購2萬股既動機係乜先...

上次南非人405蚊批貨禁售期月底完...

我估要留番錢係$300，$290, $280,，$270, $260...................回購....要留彈藥.
好似5號仔$70幾回購到而家無彈藥了

隨時香港鳩鳩下既師奶都有咁既錢

700搞供股集脂仲好喇
3供1又好 4供1又供
供股價200元
無得輸

嘩200蚊

回購—>註銷股份—>減少流通量—>股價升

慘慘豬

屌你老母，幾千億市值拎七百萬回購仲以為自己好型好威

食撚屎啦馬化驣

最少都100億啦

要啱價先回購得，你估連登你，乜都要狗衝

707

All in

唔好再肉酸d,,,

【騰訊控股連續第二天回購公司股票】據港交所公告顯示，騰訊以312-321.2元水平內，回購12.4萬股，涉資3910.8萬元。